# Welcome to Petro Koriakin's 2024 ALKO Cadence 20



## Cadence Goal

Continue traveling while keeping an eye on den comfort.

## Conscious todos

### Next steps

### Push to Idea List

### Done

### Raw input


# Cheatsheet

```
git commit --allow-empty -m "resume progress"

git add . ;git commit -am "focusbox goal: "
git commit -am "finish focusbox: DONE 2"
git commit -am "finish focusbox: FAILED 2"

git log --format="%an (%ad): %h %s" --reverse -n 50

git commit --allow-empty -m "pause progress"
git add .; git commit -am "pause progress"; git push


git add 2023/q4-idea-list/todo ; git commit -m "extend plan"
git add 2023/q4-idea-list ; git commit -m "update done"
```


```
Pomodoro #1
=======
enjoy: ALKO cadence planning

Plan
-------
- put a goal
- refine the structure

Result
-------
- put a goal

Details
-------
```

- 20.02 - поговорити про роботу 
- плани на багато процесних етапів
  - пити алкоголь лиш коли виконані важливості
  - 

Називання місця засланням - то не то. Я можу просто говорити людям що мені файно та я кайфую.


Відчувати біль - це природньо. А страждати - то є вибір
Харукі Мкракамі

В моєму житті було дуже багато трагічних подій, більшість з яких не відбулася.


Будувати гнучкі сценарії.
Вмиеати стихійність лиш коли то собі дозволяю.


https://calendly.com/petrokoriakin1/talk-to-petro

Денис Старков - КИїв
читати скріни
- тяга - вирішення рішення --- перечекати 40 хвилин!
